呂麗瑤遭性侵︰警方昨日在機場拘捕男教練

【東網專訊】香港體壇去年驚爆性侵醜聞，有「香港欄后」之稱的港隊田徑跨欄女將呂麗瑤，趁去年11月30日凌晨踏入23歲生日，於社交網站Facebook發貼，披露在未成年時曾遭男教練性侵犯。警方經調查後，昨日在機場以涉嫌非禮拘捕一名返港男子。疑犯報稱不適，需送院治理，目前留醫北大嶼山醫院。

拉得好
襯件事淡左煲大返佢